{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111097",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 에이(A)"
    },
    "text": "当ホテルは快適な環境を提供するために常に努力しています。 客室管理を通じて快適な休息を提供しており、総客室数は29室です。 近くの電車駅としては釜山2号線海雲台駅と椿駅があります。 韓国語に対応する案内サービスも提供しています。 当ホテルでは、良い宿泊を提供するために研究消費品を提供しており、セスコの消毒と防疫管理業者として登録されており、安心してご利用いただけます。 一部の主な案内事項としては、退室時間後に退室時に追加料金が発生し、人数追加時にも追加料金が発生します。 快適な駐車環境のために大型駐車施設を完備しており、駐車料金はホテル前駐車場とホテル隣の外部駐車場の両方でご利用いただけます。 会員案内では、繁忙期や特定日、祝日には料金の変動があることをご案内しています。 位置案内では海雲台海水浴場まで400mで徒歩4分の距離で、釜山2号線海雲台駅まで徒歩4分の距離に位置しています。 さらに海雲台ヌリマルまでは徒歩10分の距離で、海雲台観光遊覧船乗り場までは車で5分の距離に位置しています。 また、釜山BEXCOまでは車で10分距離で、周辺にMW備品とMW寝具類を使用する客室、そしてWi-Fiの設置がすべて完了した状態です。 駐車場も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "このホテルの客室数は29室です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの電車駅がありますか？",
            "answer": "近くには釜山2号線の海雲台駅と椿駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語に対応する案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような消費品を提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは研究消費品を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような消毒と防疫管理を行っていますか？",
            "answer": "このホテルはセスコの消毒と防疫管理業者として登録されており、安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "退室時間後には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間後には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合にも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどこで支払えますか？",
            "answer": "駐車料金はホテル前駐車場とホテル隣の外部駐車場の両方で支払えます。"
        },
        {
            "question": "会員案内ではどのような料金の変動がありますか？",
            "answer": "会員案内では、繁忙期や特定日、祝日には料金の変動があることをご案内しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは海雲台海水浴場まで徒歩4分（400m）の距離に位置しています。また、釜山2号線海雲台駅まで徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺の観光スポットはありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には海雲台ヌリマル（徒歩10分）や海雲台観光遊覧船乗り場（車で5分）などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはMW備品とMW寝具類を使用する客室、Wi-Fiの設置、駐車場の完備などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 479
    }
}